1Q題 求秒

你，浩南，柯南，鳴門，露西係好朋友，但係唯獨是你就成日俾人係後面大大力咁推，咁究竟係邊個咁賤格呢？

3頁開估

柯南推理

柯南 佢淨係識推理(你)

浩南 因為我最近得罪左佢

秒

你
因為你卑鄙無耻下流賤格
抵俾人推